日本睇電視點禁動畫睇？

求救
腸酒

逐個台禁

禁過哂都冇
想睇下會唔會有隱藏制

tokyo mx?

點禁嫁
我整係識禁1-12

而家日本禁人睇動畫

禁你老母咩禁
撳呀

AT-X好似要錢

小學畢業sor

按節目表睇下啦

去左hotel可能有呱
點撳嫁

試下BS/CS?

百幾蚊個月
酒店未必會有

酒店未必有比錢 , 多數都睇唔到

ok

thank

正常廣播衣個時間邊會有動畫，一係深夜一係朝早。
除非比錢睇。

通常要半夜12點先多野睇

我上次亂禁睇到pop 子
不過有D酒店係冇

上次去日本，夜晚11點睇「笨蛋女孩」

3個男人互射

禁你老母咩